美股認真討論區 DCLXIV

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

大家咁hyper

今晚都攬炒多

仲有四分鐘

七點居然冇棍落

tsla 升上去 係咪因為北加州已經變咗火星

屌，

三分鐘後龍友即將絕種
請好好珍惜

可摸耳話 investor 睇基本面多？
而 trader 大程度會用 TA 黎決定入市/離場？

SCON劉明待笑

鎮一鎮gel 頭撚先

係

美股淡友討論區

大跌嗰時嘅討論區先係最溫暖

A：今日tsla 跌咗20% 屌佢老媽，冇咗幾千
P ： 我叫雞都唔只啦，唔好放棄

Gel呀gel呀

納dee兩個W字

溫暖左係邊

你知唔知我個TA系統要set參數

Thanks 清

點解嘅 點解係咁升 唔跌返落去嘅

石仔今日睇升定跌

石仔

暴巴都gel埋一份 今晚

唔係M就得

先跌後升

納期幅圖
左邊一個細w
右邊一個大w

小餐肉 已成為你的好友。

VIX升緊WOR....

FT戶口無啦啦少左1千鎂
有冇人知咩事

叫佢找數先
如果唔係買乜豬乜

跌巴

跟小閪sh到尾冇屌鬼揮手區

Pepe巴

飛!龍!在!天!

嚇撚死見到397
睇真d原來係zm

想知果果搞掂未

新開?

今晚熊到仆街

Young man, there's no need to penis sell
I said, young man, delete app and sleep
I said, young man, 'cause you're strong Holdin
There's no need to be unhappy.

It's joy to buy T-S-L-A.
It's nuts to sit T-S-L-A.

884k

入到黎嚇一嚇

開左好耐 結算顯示個數完全唔岩

咁西利？！

放工一食完飯都係升市
其實係咪升果陣順勢入手
好過跌市撈底

GG

做緊愛

Jobless claims 升喎

P巴

Tesla升到500 一齊搵媽咪好無

AAPL NVDA TSLA真係三巨頭

加曬毒我鐘意

多咗人係屋企炒股，升

橙

自膠

你班友，可能陣間一開市就唔係咁講

小閪

被逼SH揮手

Call 定 石村長，甘賓尼，徒子圍你

到時我會繼續寫返我嘅tsla 大船日記

小西

一開市不問價清啦

喂 你出返條隊好wo

tsla 383

又話18個禮拜入貨

佢升到無break 想加都加唔落手

希望佢插多野 立即補貨

失業救濟數據利好 升

差過預期喎

TSLA 大船電池動力火箭推進飛船人類之光號升空日記

第一天 我們就來升穿這個宇宙

英偉達真係不得了

d人拎完錢會用喺邊度?
你知我知單眼佬都知

買股票

係利好咩

TSLA 417平流層
火箭幾時上到嚟接我走

合股永遠冇奇蹟

唔差 11460
30ma

跌咪繼續hold

見個個gel哂頭就知一開市就會出事

啲科技股好難坐唔敢重倉

呢度做乜嘢
我都係出返去先

我自己咁做姐
我要睇住我個倉去做㗎嘛，我都冇子彈
不過我仍然覺得18號嗰個禮拜係好時機去加貨
擺明panic sell 完又panic buy
我唔鍾意同d panic友癲

回番上個po

買tsm就當放入銀行做定期 等佢慢慢升
然後留番另一筆錢買其他股

未變成人台我唔會走

今晚睇時機捉實 坐穩啦

龍友gel 頭區
台巴點睇snow ?

到時就變咗異形續集

ELON PAPA
TSLA 升上去啲G力好猛啊

好似interstellar 咁

垃圾 FT 冇計到OTIS 個成本

你真係唔識架喎

英偉達同蘋果升果陣有份
跌又無tesla咁大波幅
岩哂我呢d新手玩
Adobe msft如果之後再儲到錢都想入1

做神

ching 有冇溝到貨?

Sh 膜拜區

希望各位船員今晚唔洗寫航海日記

Nvda入少左

礦股尋日無啦啦升左咁多 貴金屬應該又有得升

都唔係，一日都會7%
頂得住就入
我都覺得唔錯

經歷過bitcoin爆破個下 你就知咩叫跌幅

美金跳水了

入唔到first trade話資料傳送有誤 有無人都係咁

坐過咗呢兩星期

gel緊頭

仲可以離岸
記得不推文呀

星期二入市，又返家鄉

xbox價錢好吸引
如果轉返多人玩xobx
又可以玩gear of war

升

醇醇

33,21,78,60神奇數字

tesla一日20%真係差好遠

小餐肉又輸，淡友慘過做雞

美金drop緊?

先橫盤再少落

Ipo

Ipo未上

多左人攞失業救濟金 有錢買股票 升!

T bag人最爽

我都想轉
唔夠位放PS5

未上嘅野我唔識睇
我 TA 怪嚟㗎
將就下

sony會唔會又輸一代主機呢唔知

年尾入陪玩下

盤前龍撚到咁
一陣點算

梳囉 希望今晚隻廢老股上翻82

科技股好易玩wo 你認真？

加沽未

仲有少少息收（好過冇）
我自己短線預揸到2022年先

我都係唔岩數 我見到arkw twou個數有問題

tsla仲未+10%

盤前推到咁造想點

太多利好啦
美金跌又連升兩日
應該點都有大量支持

有位你開put
free money都唔珍惜

入黎gel下頭先

nvda

Ddog net flsy 啲cloud 股 er 跌10%

Xbox條毛咩
xbox獨佔差唔多全部pc個xbox membership都有
頭一個月十蚊全部大作任你玩

兒登估神

入少左

兩個星期
虛夢一場

好彩無聽兒登仔講 納dee 6000

唔係就無入tsla

盤前升到咁好撚鬼
唔敢入

巴打你準備入黑洞

之前用錯參數搞到預測效果唔好

哇龍到
Why panic sell

I LOVE U 3000

人生太短，追Call要快，狠，準！

唔好入上返萬二再入

返黎了

兒登神氣， 納dee見6000 係咪講緊十年前

Pepe
睇返原來我個TSLA係倉嘅18%
呢幾日chok到但係已經冇太大感覺

aapl 120

前進吧！登山少女
搵到了

盤前望住又跌走左去做野
依家再望屌你老母又撚狗

我張aapl leap call

有冇大芋貼倉旺旺佢

點解升都要睇淡

搵到one piece了

calling 兒登C朗，牛三準備。

上車未

78 60
石巴六合彩冇咁大個number
可唔可以俾多幾個嚟

你都幾得閒

飛龍遜預期=千升
華爾街早有預備

tala call

science bitch

台巴咁幽默

邊個叫你賭er
淨係八月aapl nvda都10%+
你咁玩重倉現金可能跑贏你而家個組合

tsla電池日會唔會見600

唔通真係回調完？

P巴 好彩我叫你走啲short ja

同周期有關

屌 仲諗緊第幾季嚟
睇真啲⋯⋯

係咪可以gel頭

老實講
你地唔好咁開心住
上次都係開盤爆升
過左兩個鐘就插水

有無巴打一樣揸緊msft 等緊15/9

同收皮有無關？

走數既人講野係唔會有說服力

milf

我認真的
唔好咁傻豬盤前猛咁追

反正hold cash只會愈嚟愈少buying power

一早入定貨

我個新版加入左商業周期理論

養活了幾個非洲家庭

兒登C朗係一個好好嘅出入市訊號，大家要珍惜

諗多左

望一望D價位大概同上星期五差唔多了

大戶(非洲)

講解嚟聽吓？好嘢唔好收收埋埋喎

終於捱過咗啦

而家有咩啱入

sqqq

AS SC PT ND

AS(石) short call put ntdoy

9點準時棍落,然後跌到開市呢度靜哂

我都想知
後悔琴日唔捱眼訓睇多陣市入貨

AAPL-120
番號

諗錯啦

Why not

升同跌同妹都唔會靜

美元指數插呀

隻野泰國....買唔到

屌你老母 入左兩皮去IB 話14號先用得筆錢 乜撚野事?

一路升到10月當一日3-4%我諗都夠我換到手機
有剩可以買ps5

當年玩完3部曲之後無再玩新個幾集
唔係marcus同dom做主角即刻無左興趣

你諗錯左啦

asiasoft short call
put 9 ntdoy
啟示

講多少少先得㗎.....一句句好難追

你幾時入先

妹市就轉成人台是常識吧。

Period?

同某堆市場周期有關

其實gel頭 源自邊到？見親城仔都出事

你捱得過已經好好啦

今日

真係好采一入市就係岩岩跌完既市

尋日囉 發生左事咩?

快D 開市啦屌 D 方向睇下

大師可唔可以講多少少

dom都瓜左啦唔係咩

好想call 9 amd, 可唔可以唔好升住

溝完先417咋

等納指陣間過埋11500就入得

Xbox靜係得halo值得玩
其餘都係ps4既game

納弟絕地反擊
貴金屬冇運行

屌 自膠 睇錯數

原來今年都想轉XBOX會
但3080 3070 monster

唔知會唔會係大戶有料事先入定

咁我一係搵我公司 d 泰國同事幫下手先

淡友

特別號碼呢

tsla真係好好玩 。 之前 超高位開SP都好快返家鄉，聽日低位止蝕個班真係

當年狂煲online對戰

你真係天真，話左唔係

Adr免稅

石仔喝過半屎水，漲紅的臉色漸漸复了原，旁人便又問道，“石dee，你當真認為道指會萬六？”石仔看著問他的人，顯出不屑置辯的神气。他們便接著說道，“你怎的連半個秀才也撈不到呢？”石仔立刻顯出頹唐不安模樣，臉上籠上了一層灰色，嘴里說些話；這回可是全是神奇數字，商業周期之類，一些不懂了。在這時候，眾人也都哄笑起來：店內外充滿了快活的空气。

大戶d錢撈哂新經濟
呢個星期tsla全部係大單流入多過流出

11500

小西巴你唔好咁啦
你俾石巴解釋左先啦
我真心學野㗎

why u have to be mean

企穩了

趺左落黎啦

諗下科技股有咩周期

龍

未搭半唔好口響住

真係要入返啲廢老股
全倉科技股
跌市果陣個心臟負荷唔到

Moore's law?

估中了

盤前千升開市萬跌是常識吧

TSM不動如山
唔講以為廢老股

失效咗好耐啦wo

錯鳩曬

33,21,78,60
INTC,中芯,AMD,TSM?

又short put TSM?

隻腳仿似永遠在IFC邊緣 踩空與不踩空之間

21諗唔到塞咩入去

Short NKLA

人地話去到2050年

好好J...比起三星部機吸引好多

又錯，同Ticket無關

今日高位 明日低位
入手了

intel作出黎廢事自己太chur only
呢條law無乜實際基礎

今晚火箭又升空 又升空 又升空
今晚火箭又升空
又升空喇

你轉身快D咪得

科技周期黎

改咗名

銀行股

淨係CPU GPU NAND RAM都已經唔同玩法啦
個R&D 方向都唔同

石巴係咪忍唔住作d 藉口比自己入市?

唔係好get到
可唔可以詳講少少

唔係R&D問題囉

玩過兩次tsm

全倉升，佢唔郁
全倉跌，佢跌更多

係所以無左興趣

唉~ 我又要讀返 physic.....

有冇人FT入唔到

希望去到年尾會有返profit

t
s
l
a

咩嚟㗎? 學能測驗d 推理題嚟㗎?

Moore's Law係Linear growth黎

我仲記得有個場次次成班鬥快衝去中間上樓梯拎狙

想問下有無人有果張 越跌越溝貨 之後話中伏果張gif
求圖

更加唔好講ic size已經去到quantum tunnel limit
再突破就新科技了

做好友永遠有一班人陪
淡友永遠都係好快玩完自己一個

你到底渣緊咩可以個波細過tsmko?

Moore's prediction has been used in the semiconductor industry to guide long-term planning and to set targets for research and development

估唔到就當我無講過

與鮑仔組隊的第一百五十天

天氣:晴

佢女朋友果對

你可以話有關既

睇嚟我無得救

其實係 所以就算買下qqq呢類長揸一定冇死
就算唔發達都起碼保住自己buying power先

好想追女仔

好難明

半粒鐘前入到。。但無左幾萬蚊。。應該fix 緊bug

乜唔係咩

建議只追大波妹

好串喎

就係要佢不動如山

最重要係 Strong Hold

向上畫好興奮

而家有意思個個睇落得b

請問FT 入面有個「當日沖銷應補繳金額」有冇人知即係咩？

好驚囉以為sofi先係咁

Gm係攞左nikola 11%股權，付出係比nikola用佢技術同幫佢整車
Nikola係騙局大家都知架啦，整唔到車咪=gm空手套白狼汁左股權囉，雖然可能唔值錢，但無乜付出係咪

追返上嚟先

32aa

但台灣係咪會收

你知唔知咩係 Linear？

IB啦 慳嗰少少

Nope as I know

沒有期待 沒有失望

是但啦，反正有用

太大好難strong hold

要成個頭訓落去SH

P巴就快34歲?

其實係小西巴最鍾意嘅exponential

好想被女仔追

連諗住用條law去trade
你都是是但但
唔怪得輸咗錢又話自己入錯參數

P 巴話tsla 幾錢打飛機

識d嘢

好過比人 push up 呃

跌咁多一定會反彈
當你以為企番穩，個市又跌過

屌，毛施籮收左皮好耐，石仔唔好咁嫁

反彈一兩日都係冷靜啲 繼續7貨 3cash sh

差唔多全倉個股都係tech仲有ARKK
諗住買VOO/SPY balance下

之前無留意姐

我
好
撚
眼
瞓

訓啦

我睇購買量好大手買入

sleep is for the weak

420 好似係

仲有五成資金唔知買咩好

hit到quantum limit semicon股就會千跌

今晚個市係喊樣

追緊

其實佢係咪講緊禮拜六d 波呀
禮拜六馬會開左70 場波喎

又tech又ARKK....你都好進取喎

過咗高峰先知道係高峰?

咁你下次輸咗錢又話無留意呀？
咁你咪即係係咁交學費，但又學唔到野囉？

賭波post
Gel定頭等收錢

又老左D

學識左好多野囉叫做

31 32 到啦

都未必，因為要時間去普及
但呢方面嘅research一定要繼續做

到時有 quantum 股比你買

我覺得成副身家留20-40%cash 會安全啲啲

黎明來到要光復小餐肉
同行兒女等睇戲紋字係J

今晚tsla 420.69

唔覺，我淨係見到你每次輸錢都賴
你學識去賴呀？

31 如果無記錯

呢隻歌唔改得

sp500上得咁慢

aapl穩 廢老菲比斯都係一半aapl

跟FAANG TSLA姐
7月開始玩買埋啲垃圾疫苗股

準備迎接龍市

多得你唔少

希望個市好翻o的

唔好開市啦 時間停頓 我唔玩喇 心臟爆喇

agger國歌黎

訓啦
訓醒數錢

失敗應該上左黎,成功梗係爆房直落無限炮

個市慶祝緊

全put?

你洗唔洗變返dragonknight先

今晚tsla 上到400蚊既話，我抄撚曬所有係依個post 留名既人名，絕不走數

又賴

部iphone
好期待做股東做到換到佢部新機

我都係要穩陣既，美股倉有3成cash
有一半身家係港股潭死水到

高開 直插

一路好尊重小西師兄
但串我石村長我唔會忍

唔洗了
咁樣啦就

Ching chong

都話今晚喊樣，聽晚磨落

我串佢，但教緊佢咋

又改名

INTC

有一日做到真係訓醒數錢
可以返小幾日工
落街飲住奶茶睇人趕巴士

升呀

非洲村民每兩年就會double一次，唔搵快啲就養唔起啲小朋友

升！一定係升！

tsla 420.69 lets go

sor

有無人First trade app入唔到

On Your Mark

變左感情台咩 溝女?

無事

蝕撚死人咩

Ft 入唔撚到

一日上唔到420係咪一日都唔打飛機

今晚大龍市

改返舊名唔算改啦

依家wfh都可以㗎

GET SET

走數仲要改國歌
罪加一等

熔斷左

(今晚 10/09/2020 )

Bug左

唔敢入

巴打你而家咁既心態好難做到
你應該做小西巴果套 Strong Hold 然後諗下十年後

屌垃圾app

綠燈亮起 馬匹開始入閘

港股

FT 入唔到？

唔洗俾圖 可以唔找數

好純

x2

搵我TG做乜

網頁版啦

Ok了

Sameee

入到 +4%

唔走？當當收息算

30分鐘內唔跌應該真係開始轉勢
再遲入就又貴左

一開市就想插水,今晚凍過水

尻！

雖然都有可能

一起步呢，FB率先轉燈

跌啦

年少無知
但係靠阿媽買收息股先唔使自己搵學費

TSLA 好似屙緊蟹貨

以前就係，依家

典解會跌㗎！

BIGC 入唔入好??

開市咁少成交嘅 未訓醒？

勁假時段
收市再講

話咁快又守住左

頭60分鐘都唔可以作準

tsla破硬400

收息算

勁假時段

今晚400無難度

唔好gel想返家鄉

long call 真係唔係人玩
aapl 918 130c
宜家升到120 都仲係蝕緊

CEO

PTON

出邊沽空tesla既post
仲有人而家先沽空
明明睇納指都已經企穩

開遠D咪得

宣佈兒登C朗準備睇好tsla

ZOOM重點400

我365日都gel 又唔見個市日日跌

好彩讀完書

妹，冇計

390

應該可以打定先

港股真係好多垃圾
買完仲會比人拉

好大機會..

好有感覺

下星期tsla見500 好無

唉 amd就轉燈...

scon笑撚死

22/9 tsla破500

420 420 420

發生咩事!?

22/9 想佢破600

TSLA 晚晚都係咁
盤前升一野全清, 陰趺時搵位買返, 開市一轉30分即全清, 一插即入返搵位放
咁就唔洗食2手飯, 好過收息

納指表面上升好多，但個股冇咩力

好曳 婚前性行為

電池日 見800

冇力 PUT得

又gel

一入就跌，屌你咩

唔敢放939啦

轉綠了 GEL!!!

TSLA會唔會補裂口

轉燈？

再次反省Penn同DKNG我擇左DKNG

AMD NFLX想轉燈咁款

好撚驚

tsla又賴尿

冇力了

係 大部分升0.幾% 一陣跌幾十點全部轉燈

成人台

差小小就返家鄉 表示好感動

補完繼續上
入得遲左已經
咁快400

睇多陣先，可能收市前入貨

早晨，今日心情好啲了

又話穿420

宜家個情況 係咪會升到月尾

有貨仲唔gel返黎下咩。

班友走到貨，寸柒柒

USD1200 from TSLA trades

好波

如果升唔穿呢個位 即走 會大跌

Aapl

差好小就升穿

終於明白d人睇火箭升空點解會落淚

高開大陰

睇小時圖 有阻力

又妹真係睇到眼火爆

啲銀行股真係幾廢下
好多都唔識反彈咁

Pton monster

果果隻ADBE今日追落後啦

盤前龍緊嗰d變曬阿婆

AMD燈制

屌你老味高j spce

波指唔跟跌

但琴日同今日入市都仲係低位

nkla垃圾

冇力了
完

AAPL

開市半個鐘都無
一向都係頭1個鐘跳上又跳落

tsla 準備加put hedge

出邊有人51空
同410入tesla一樣都係高手

最緊要appl升

set低左小小入
已經入左4股岩岩一開市

5號都有
到我學識睇美股既時候就會ching chong 港股allin美女

究竟係回調定逃生門

我地聽日開估，今晚繼續妹

tsla快升到420 想做SC

TSLA?

係利好消息炒咗上去姐
垃圾股點夠tsla打
要實現佢講嘅嘢仲有排 而家咩infra都無

AMD做咩

Spce上

妹就係入市訊號
我有追po架

未沖涼

仲搞Spce

no aapl
tesla太貴無錢入
換左手機先

黃金可以確定轉左強勢 升穿左1950阻力位

Amd率先轉燈

開唔開台架 想睇書

契媽

妹好過勁有波幅啦

SPCE

OXY SH到去番買入價

不過我估tesla應該都係好快會升到我繼續買唔起

唔要大波波了
食波食著棍

買契媽當買咗

跟老母揾食

OXY就黎52周新低
有冇人有興趣入

STNE衝呀

落山了COME ON

OXY武肺價就快重現

淡友準備入場了

穿80

已撈底

都係好chok

識貨

山頂朋友再見
山下見

油價咁仲買
有排你坐

餐飲業爆上

10點落山 d個股已經爭住落
Amd fb領先

我老母仲持有大量939，好彩佢成本低$5.X。

22蚊成本價

Tsla drop to zero

OXY就黎變匯豐

GEL 頭落山吧

Fb好妹

25

買APA 好過

點解跌㗎！？

又滅世

唔敢買指數
唔知係唔係有引伸波幅 槓桿呀之類
新手真係唔識
如果係正股當買成個行業咁就唔介意呀

tesla真係強勢不過

oxy 有排都冇運行
要入都要買leap call 當輸鳩哂好d
btw 單位數字我會考慮下入少少

下月試飛

Oxy 3月價

199.4入左 apple

AAPL爭氣少少

個倉好綠飲番杯先

開盤前gel頭就跌，呢個tsla定律嚟架啦

等睇再空中解體多次

199幾時到過價 我miss左

->->->->->->->->->->

ETF嚟 冇槓桿冇引伸波幅
你慢慢研究吓先
財不入急門

下位到Netflix 一個一個落山唔洗爭

上啊喂

搏佢下年正式開檔營運

升返啦 無事啦

日常

5合1之前

又撚狗

棍棍有力

希望你講真
咁就可以買到iphone12

199.4 巴打係咪未來人

納DEE彈到

我阿媽都係低位入就算啦

可能係拆之前199

if curr / last_min > 1.01:
print("drop to zero")
elif curr / last_min < 0.99:
print("gel頭")

搵緊相關資訊
睇緊有無中文版

神人也

119.4

故意拉高個股價

最後變成咁

D biotech spread 大到 放晒佢算

有冇人今日firsttrade係咁死機

390$沽空咗TSLA
我就唔信佢升

以前成日貼

我想問當日沖銷應補繳金額係咩黎

Industrial

會唔會回升得太快呀

Day trade咩app好

之前上到$8-9佢無放Dum春左幾年。

我點知 我都冇 day trade

訓先 聽朝起身數錢

同出邊d人玩空有咩分別
轉勢大升市先黎空
空既人好黑心
輸死

唔好sofi就得

就冇曬今日啲profit

嚇到我平左張SP

你係咪ON9 架?

買咗WORK真係慘撚過淡友做雞

淡友前幾日都可以威下
買咗WORK真係全程縮落老母個西度

呢度好撚多

轉勢feel

All in arkk del apps
Annual eturn 29% 就係咁簡單

我唔睇好TSLA梗係沽空佢

383玩一晚

唔出聲啦咁

amd

睇綠角
新手幾好

契媽尋晚又大手入WORK

11210附近有支持
11270附近有阻力
跌到11210附近急升即買 11270附近放 如果跌穿11210升唔番上去咩都唔買 升穿11270又行到落去咩都買得
9UP 個人會咁玩

Spce準備升空（失敗）

買work既要work對沖

amd屌你

Tsla 快手升多22蚊

Aapl $120 見

400

出出入入操控股市

回條撚, aapl msft fb 仲有一大截

....
你真係panic 之最
你下次遇到一件事嘅時候
可唔可以停一停諗一諗，先再做動作？
搞清楚發生咩事先...
如果唔係你就好似下邊呢條友咁
明明冇輸錢但見到個數字紅咗
就走去跳樓㗎啦...

Nvda

Aapl 慢慢啦，係tsla 啫

Btw 請不推文

契媽要對沖了

走鬼阿

契媽已返屋企
nvda aapl tsla 繼續努力

啱啱跑完步

要補返曬之前嘅loss

爽呀，一路跑一路升

咁高黎沽
我怕你後悔

6.9入9.1放咗，跟住6.x入返坐到而家
你係美股搵返多啲請佢食嘢

Amd no

post既風氣真係唔同 去打幾鋪機夜d先上黎

Tsla 2個鐘，20蚊

arkk差少少就目標價入多注

好有龍氣

瞓覺先 早抖

set好價打機算

真升了真升了

希望大家可以留意下依個post

陳彥霖死因聆訊：死因裁判官將於明日引導陪審團作出裁決 另外明日多區法院有至少5名手足將會判刑

RIP
好快重返500

清倉了
大家走鬼未

肉肉跌不停
你堆肉肉返家鄉啦

忍住頭一兩個鐘觀察住先，堅決唔入市住

納指去到11315之前就要走 睇圖AMZN就跟到納指走勢

悶到個市

即係咩事

有冇人有留意ncno呢隻野

tsla 大家追貨未

呢個係咪Tesla logo

有，但唔睇好

納Dee開始陰跌，聽晚入貸

好多個tesla logo

咁睇真係睇到係咪轉勢？
如果計埋今日當連升左兩日
你會點set
想學下

佢o既性質其實係咪同net fsly類似

唔係

一般既Etf先最岩新手入門
波幅無咁大 覆蓋面廣
而且可以研究下人地點砌profoilo
當然有d槓桿型既etf就唔好掂 例如tqqq sqqq

望住晒時間

Google “當日沖銷應補繳金額” 嘅第一個答案

聽日星期五
今日引call 星期五通殺

睇五日圖有v先入

佢係銀行framework

袋錢落袋

龍友睇唔到架

提提大家 聽日期結 前幾日跌咁多淡倉會唔會搶住平淡倉搶貨

隻NNOX到底係咩黎
早兩日見到有巴打講過
日日升幾%

買VOO, QQQ就得
買正股點會=買成個行業
百佳生意好唔等於惠康都生意好

石巴你呢五日即日買賣左幾多次?

冇時間啦 tsla 上呀上呀

p巴準備定打飛機未

轉頭又質返落去咖啦

阿媽都知

條撚準備

但係銀行網上服務越黎越多
唔係會越黎越依靠security安全咩
點解會唔睇好

綠巴

終於升穿390

跌巴早晨

頭果頁d一年回報率好吸引

呢條友做SPREAD
SHORT嗰PART分配左扣左購買力,但未計返LONG嗰PART
佢睇到個購買力負幾十萬咪嚇到跳左樓
實際就算蝕錢都蝕佢少少本ONLY

無，一次出入

一上不回頭啦

心感安慰

TSLA真係唔敢一次買多，買住兩股先

聞到了
係420既味道

Aapl 唔跟升

d 零售有無咁癲呀.....

Aapl妹到

AAPL失望

仲想問咩，一陣就成人台

走牙

係，所以其實佢無輸幾十萬
理性最緊要，唔好panic...

sofi
有自動冷靜系統

入左aapl無入tesla
入tesla換到車

話左琴日係最後特價
今日有幾多c 朗

Tsla一日可以20%你承受到？

一齊大叫
b 安搣

NVDA 係咪要鞭兩嘢先肯上?

咁又唔得

aapl儲緊氣 15號一野爆上150 殺哂D淡淡

nvda aapl 搞咩

咁咪入貨時機囉

笑到我 daddy真係唔同啲

跌20%都承受到未入

琴日升咁多

合體囉
佢地成日合體
走勢一撚樣

B安搣

ostk 領頭羊

tsla上車未

我差少少翻家鄉

你個名

走？Short$390就要走

有幾間競爭對手

佢590跌落黎
快手上返

以前有75股TSLA而家3股 睇住TSLA得幾蚊上落好唔慣

B 安搣

星期五入坐到而家

TSM 跑贏AAPL

屌, 牛同熊市 呢度係可以完全唔同人

我發覺再巴你次次唔睇好嘅原因都係有競爭對手

P巴船長
你隻CYRX生性了
識航行了

Tesla....泡...

打緊機

熊軍仲未死晒咩

前幾日個個叫生叫死

再巴只可以買KFC KO

仲有$28 P巴就要對住忘巴射精,準備好未

升7%係妹市
升10%叫正常
升15%先真係升

P巴立咩flag

百事 Dr.Pepper 好飲

除左少部份人，好多都係唔同人

熊市夜晚要通宵返多份part time
v彈果一秒就即刻劈炮

今日啲股表現唔錯

我唔接受任或雄性表白

熊軍倒返轉

炒個個有錢無地方洗
連d 餐飲

慢慢升健康啲
一陣爆上再freefall過喊都無謂

J緊數字唔得閒

ft唔俾我daytrade啦

小西巴係咪聖母下凡，連石仔都普渡埋

咪L 走數

一買就跌，屌你老母閪 點解永遠都係咁啱

P巴死魚都岩,唔洗你主動

即係我係5個交易日內總值低過個數就會限制90日？

仲咩叫我

最易應該係呢個

最後3分鐘走鬼

真，你係咪甩咗個P牌

希望無自燈反翻手起翻倉
除咗nvda飛得勁遠外
其他都係同之前賣出價差幾蚊only
當買保險避左大跌可能性啦惟有

tesla 聽晚就420 下星期500

趺1%係金熔
趺2%係股災
趺3%要酒呀

佢邊有表白 擺明就硬上

P巴試過一次啦,今次係搵借口再J忘巴一次

懷疑aapl 跌係走哂去炒teslA

下年上半年2000再拆然後下半年再2000

牛熊市 我咪又係到

why

就望到家鄉

.

好遲先減倉?

有貨？咁睇好

395

我有貨睇15000 好正常，對不對

多過25000鎂金就冇事

睇完套戲好sad
望住啲數字發覺我啲錢黎黎去去都係一堆無意義嘅數字仲sad多啲
雖然好過紅色

上啊
SH到-6%啦

睇咗咩戲

我P牌左年幾啦
入黎呢個post之後第二日就甩左咁都俾你發現

AAPL頂撚住呀

笑死，早兩個星期日日話TSLA出年上一萬，跌咗兩日TSLA就變咗垃圾，升返兩日又講返上一萬

對對對

5G 股SWKS最後上車

唔計財經台
全世界都有好撚多人400蚊有貨
唔睇好仲可以點？

利申422

Ostk 終極妖股

TESLA 無限TARGET 7000

乜戲？

the big short

兩班人黎，應該

AAPL 棍落

Appl你唔升都算 可以反插 夠膽同我紅

係你連續5日有3日day trade 而account size 又細過$24k就會比人freeze
美市基本智識嚟㗎wo

真喎

你就係其中少部份既一群

上1萬果D就真係9UP

睇住連登炒股真係好好笑 一跌就講到玩完咁又話泡沫又話邊隻邊隻股票只值幾多 一升返就講到升多多都仲係好基本咁

D資金去左炒TSLA,同時殺埋今個星期D call put呢兩日可能繼續妹

Nok!!!!!!!!!!

For sama

屌暴插了

我一路都幫佢㗎

神股tsla

你無三四月上得咁密啦

細過10蚊唔想玩

呢家睇10萬

突然想買一買AAPL出年既CALL 好似真係無得輸

人生從來毫無意義
you can do whatever you want

石仔偷偷雞短炒

p巴是不變定海針

你參透左小西既教義了

I want to not be born

教科書式圓頂

P巴

tesla又想上太空
apple

兒登係咁 前幾日沖出黎撈貨，比人話，滅世股災，納dee見6000

又講opportunity cost 應該空倉

Me too, bro. Me too.

Monetary system嘅缺陷

算啦
各人有各種做法

呢到好L正

個批叫兒登C朗

啲五線圖廢左

我就係明明記得你個名後面有P牌

仲未有人講“唔好升咁快，我仲未入貨”

昨日已入貨
等睇兒登仔之後又高J

等買英國樓保平安

一牛就變翻跑馬地

上啊TSLA 上上上上上上

唔好升咁快，我仲未入貨

3股廢老喺度妹
0.00%左勁耐

買左work既兄弟今日唔洗ot住

死貓彈 假升

唔好升咁快 我未入貨
唔記得咗無錢入sor

星期二個個都已經入貨

Btw 最近唔知邊到睇到有句說話係講
拎到出嚟既錢先係你既
所以有人會keep住每年拎10-15% profit出嚟比自己享受
大家點睇

400大關升唔穿

等我幫大家沽落6000

實有

Cap絲醒目

等睇兒登C朗450 追叫15000

前幾日133唔買？

Aapl又妹

未入tsla
下星期先入
410接返我d 貨

上

唔好升咁快，我仲未有錢入貨

未睇app 有冇話me知Sq咩狀況

納指唔想郁咁

VIX異動 股市冇大跌 但VIX急升咁

我只有-10同-15%
交比下個巴打解答

咁你記錯我改呢個名果陣已經甩左P牌一段時間

TESLA 6000
等睇又一神人

玩死一隻all in咩

USD2100
Day trade TSLA

屌
其他人點睇

兒登C朗準備上車睇牛三

落咗地獄

勁到

仲係豬緊錢

我目標道囝6k

蘋果壞撚左努力

唔係，係應該打劫死揸住cash嘅人
而獎勵見到有好機遇而願意冒風險嘅人

Day trade only
火棒市

凍飲錢都要慳
享條毛

石囝今日7進7出邊隻

洗咗嘅錢先係你嘅
除非你有其他目標